今次真係支爆

中國一直都靠出口年賺2000幾億美元
而家同美國打貿易戰
出口大減 d廠就會摺 經濟88

係又唔軀阿

真係會爆
次次趺完勉強回一回又趺過

香港炒賣唔爆得
股爆就玩完

股爆唔會玩完
樓爆就真係玩完

到時就唔係月入幾多,而家有大量老中青失業

一齊去大家樂等位，搶二手飯食。